重播劇 - 天地豪情（4）

甘家玩撚完

點解大頭文信唔過

柏金遜真係瞓著都會係度震?

joe咁靚女都冇用

阿租 茄墳
屌呢套野d男角 英文發音真係好有問題

講清楚啲好喎

樓主戇鳩仔

甘樹生真係慘
無人比機會佢

大頭文係創世紀一樣都係唔信啲扮緊好人既壞人（古天樂） 唔知有冇記錯

家雄真係好撚蠢
自己親手送間公司去死

頭先甘生係監入面話阿文同Kelvin 信唔過

我係姓程

咩話 收手？

反轉甘家我就收手

反轉甘架啊 收手？

佢當我兄弟
我當佢契弟

睇住個妹條仔俾人搞 都唔出聲

佢當我兄弟 我當佢契弟

人地當你契弟
樓主出泥講兩句

佢以為大頭文比帽佢戴

Kelly 睇黎都擺唔得耐

睇下邊個死左

死先

點解酸圈同雪妮專做啲on9角色

睇埋Diana去左邊

成齣戲最後有邊個無死

大頭文

碎屍

點解唔係對住坐

聽電話死亡flag

無喇？

你監躉咋 收爹啦

咪撚劇透

剩返我同佢一齊？

點會介意 甘樹生都姐妹通吃

甘量宏ho ball

你...

私煙咁好搵既咩

Kelly個樣越睇越似 吳君如

短頭髮錯覺

其實FRANKIE都好慘
依家踩左入去想出返黎,出唔到

講還講

細b不如殺埋我

佢自己廢啫 開頭出賣甘家發圍無耐就俾人拉左

殺你真係益左你 留你條狗命睇下個寶貝仔點害人啦

浪子回頭？ 死鳩硬

兩兄妹死亡flag

咁大聲驚死冇人聽到咁

爆細b啦屌你

垃圾Frankie
由頭廢到尾

擺明俾細b出賣啦

細b開無雙

斷正

唔收手咪無事囉

正解

以後邊個同細B傾計

兩兄妹落去一家團聚啦

細b一鋪清袋佢地兩兄妹

龍叔

死啦死啦
智障兩兄妹

好撚煩

家雄你死撚咗佢啦

阿文係佢老友都唔信佢
唔死都冇用

死左冇人開post

點解唔報警

大頭文夠話細b信唔過啦 你地聽咩

要姓甘同姓程既先話得事

Frankie on99
唔篤細b出黎

但係啲女嘅就好正常

開波

茄墳廢到呢

一早又唔講

次次電話都唔可以講左先

人質王要死了(?)

家雄真係好撚ON9

你好蠢

人質王豬隊友

家雄 你真係好撚蠢呀

家雄真係抵撚死 俾人撚狗咁撚

岩呀 繼續咁撚蠢啦

家雄會唔會死

家雄on9 d

家雄：尋晚kelly鬧得我好岩

家雄抵死 蠢到隻豬

最憎睇細b扮蟹

又扮同情

又扮慘

唉 好撚想打死細b 睇到嬲

細b表示

次次都話唔好問
次次都爆曬啲野出黎

想打家雄同佢老母先

細b表示 全部人都咁on99

就好似對住有個人同佢嘈極都唔撚知道錯係邊,仲要博嘴

啱呀 成套最煩就佢兩個 睇到眼光爆

膠雄真係真心膠

三個都仆街死

垃圾廢老

自己條女都叫佢唔好講
佢仲要係細b面前話人篤佢

要殺就快啦

Diana去左邊
前排miss左幾集
有冇人知

收皮啦frankie
受死啦

開鎗啦，仲信佢

由頭廢到尾

打爆佢啦

快d射死佢啦

快啲打爆佢個頭啦

一槍打爆佢個頭啦 仲等

兩姐妹都傻B黎

電匯係需要時間

兄

你仲ON9啦

家雄報警撚

你都知留佢係到會害多啲人 仲要諗? 開槍啦!

依家唔係咩

我係太冷靜

分手

有冇人知diana係邊呀

以前劇煽情d
特別多蠢人/仆街

期待家雄全家班撚樣最尾知道一切個陣個死樣

第一個關心kelvin

屌你老味雪妮
個仆街仔撞親少少都驚到死

見到牙joe就好想打丁

家雄真心膠

咪亂J

好撚想摑醒佢
你個仔最仆街

宣萱玩復仇算啦

分手啦

好撚想跳入個電視打撚死雪妮

同咗你分手啦

下次到邊個死呢

家雄完全覺得自己冇錯個下好野

你條仆街仔幾時死

唔通j你老母咩！

繼續問：有冇人知diana係邊
係咪拉左柴啦

屌你個女友三番四次講過條撚樣唔係好人
信都唔信下

抆走電話線都唔識?

拍緊拖呀

點原諒家雄呢個on9仔

呢套劇係咪有拖拍
三觀就會錯撚哂

大頭文 好兄弟

見佢一鑊打佢一鑊

咁耐未蒲頭嘅
好掛住

Diana 我要你永遠陪住我
我要程家雄 一世都得唔到你！！！

踢左kevin條仆街先啦

無咁快 真係無做咁解啫 下集會出番

好似最後碎撚左c

以前無記D戲情就係咁，專登要觀眾睇到好肉緊屌晒鬼，呢套野最黑人憎第1雪妮第2家雄

多謝你
最暖心嘅劇透

兩個都智撚障

唔好劇透啦

又做社工

sry

成支啤酒泡黎既

係咪真係呀JOE做?

我可以俾曬d錢你架joe

成班人等細B一個個KO

未睇過既表示好緊張

刑事到你話唔告就唔告咩

細b會唔會背後玩野

肯定最後要坐 阿mark屌鳩阿文 阿文同牙joe分手

個場景好靚

牙祖都係港女

阿文你愛唔愛我

好似冇左了,係咪整緊會展站

我愛

又話想呢個時候坐穩個位，轉頭就掛住去滑雪

有無網 可以睇曬

慢慢追先過癮架嘛 又可以上黎吹水

Diana

偉哥
食屎啦細b

偉哥

我未睇頭十五集

之前唔係唔鍾意Diana咩

Mytv有呀

成套戲偉哥,大頭文,同KELLY最撚醒

偉哥死亡flag

唔撚知醜

Diana個咀.....中撚左毒？

希望偉哥唔會死

嘉鳴呢

偉哥當場打死佢唔過份

要比錢先有得睇
免費區無

嘉鳴撐細b

成套戲最鐘意就係偉哥同阿Joe

係喎
個個都俾佢呃哂

之前冇睇 可唔可以講下張家輝點樣係加拿大番來

甘樹培先最醒
遲啲先收山應該可以當細b狗咁撚

我係免費區先搵到天地豪情

專業跟蹤佬

你真係好撚變態

好變態呀
放過diana啦

細b真係狗公黎

癡漢

條友好撚煩，玩撚哂咩

細b咁得閒溝女既

垃撚圾

已經超越癡漢 係心理變態

仲要係控制狂

報緊仇仲掛住溝女

無特別講 Diana同偉哥係一齊幫佢筆債一筆勾銷之後就番左黎

就係溝完玩鳩佢

爆漿

打撚死佢

偉哥
打死細b個仆街仔

有錢大哂咩 唔好搞我偉哥

爽

宏哥你都敢搞 偉哥呢鋪死撚硬

黑社會大佬要自己出手打拳頭交 ？

又唔好提
次次都用呢招

個個都係大愛撚

咁佢條女叫佢唔好搞大呀嘛

有人想知再講 D FRIEND

切佢J好過啦

為左Diana無做大佬啦好似

次次都用扮契弟呢招

可能戴志偉本人唔襯個角色既問題 偉哥死我會覺得係抵既

diana都 on9
打死細b都唔過份啦

蔡少芬應該屌柒鳩嘛

細b : 龍叔，做野！

瘀撚晒就返歸抖啦
成撚日係條街到等女
好撚煩

好型wor

Diana是非不分，唔要都罷

總之打人就係唔啱

林善害死自己

喊咩鬼

打撚死你

工都唔洗返咁

你知我強項係咩噶，做契弟，我做到攞曬獎咖啦。

成套戲大愛左膠佔左一大半

可能佢之後做得太多濕鳩2打6奸仔既問題

細b大絕

唔好提
唔好問

抵俾人碎屍啦 Diana
條仔幫你出氣仲怪條仔

其實diana好好女仔
只係太仁慈 咩都想要
先搞到成個智障咁
其實佢好好㗎！！！

我地出黎行

JOE都就快

Show 傷口
唔好提
算啦過咗去

加多幾道傷痕就更逼真

鏡頭一：Diana唔知邊到出黎
鏡頭二：甘量宏上黎搭嗲
今集已經好多次

二叔都好有霸氣

甘樹培都算既
甘樹生衰係個情字

完啦今晚

咁多人討論

之前MISS左幾集. .呀文係特登屈佢?

講野一語中的

冇呀
佢根本唔知邊個踢佢落海
個陣時得甘樹生係最大嫌疑

唔係
廢佬累事

大頭文係100% 忠嘅

邊個有錢痴邊個.. 雞黎嫁WO

聽日再黎

咁果d 係加拿大既世叔伯係咩人來

因為最精采今個禮拜

最多人死

幾時有分屍睇

佢真係淨係衰係女人手上

睇左咁耐.. 全部都係D 大愛左膠同廢老累事
醒果D俾佢地累撚死哂

即係

雪妮

上Wikiquote Copy返落嚟啫，咁都叫支那狗

林一峰呢 ？

改邪歸正啦都

二叔無左嘉鳴咪幾正常

最憎呢啲女
做咩都好似唔識拒絕

死亡名單：
慧慧
言仔
Frankie

Joe

開始黑化

真係俾巴打講中

Joe個角色轉得好格硬 又on9

西女人

最衰都係二叔

錢真係萬能

坐監定錢重要 真係好現實

老豆唔係好憎甘家架咩

其實佢接受先係正常

就係咁先灰

但救到個仔

因為錢真係好重要

飛女專家

臨尾咁鳩既
D人痴撚哂線

大頭文同joe都好正

所以錢真係買得起一個人嘅人生
係錢面前冇對錯

吳美人d鬼佬口音真係幾好丁
Mark Kelly Kelvin

遲下又媾返嘉嗚

食完條女

搵個藉口飛埋佢

大頭文係套劇有幾多個ex

咁你都知

大頭文根本就唔鍾意joe
當初又話對人認真

根本d人設格硬扭 本身joe又聰明又做事又果斷 好可惜

人地為左你先比的士佬女女女
齋係補償呢點都唔應該分手啦
個濕鳩編劇

Joe 會唔會諗唔開食藥死

阿租阿租

清水哥

茄哩啡定點

真名叫阿健

偉哥好男人

實俾細b知道左

立晒flag

要死了？

Diana係咪要死

再見偉哥

原來係偉哥

乜撚劇情

偉哥RIP

點解細b無啦啦多左個契爺

化骨龍個仆街

點解龍叔會咁幫細B?

最鐘意偉哥

撲街細b！！！

琴日隻抽細b咁撚把炮今日咁快打柴

打包

細b咁就殺人

你個名

會唔會啲野就咁放係到呀...

蔡少芬啲眼淚一岀

條屍就咁放係度

你明點解證物會唔見啦

屌你老母你有冇人性架

呢幾part d 劇情膠撚到

細b幾時死
我追咁耐就為左睇佢收皮

細b秒偉哥

講句打包就走曬人，我以為去左茶餐廳

先手咪贏囉

我想家雄雪妮死多啲

化骨龍終於出手lar~~

唉 偉哥RIP

偉哥都唔係路嘅
反正都無命，都唔還拖

正仆街仔

我今朝睇報紙先知佢有事

應該冇諗過咁狼 點知到想還擊既時候已經無力還擊

diana竟然冇諗過係細b做

你仲好講？

食屎啦你

一個傻西一個仆街

聽到啲甘既野
家雄都唔屌鳩細b

家雄仲可以on9到叫細b照顧佢
自己上啦on9仔

入左魔

諗都唔諗下點解kelvin傷完聽日到偉哥死

人地錯就係錯
細b錯就係啱

睇張家輝做奸仔真係好正

碗湯泥水咁既色

真係好撚ON9家雄

雪閪:我細B唔會錯

細B 真係好仆街

細b

你攬家雄做乜鳩呀？

抵撚死

殺埋佢

呢幾集痴撚咗線
拍緊拖既全部會有事散鳩晒

好好丁嘅英文

有冇1pair係正正常常

Get out !

好驚呀

不如我食晏先囉 一個員工竟然夠膽死同大老細咁講野

我愛你呀joe

dum嘢嗰下

因愛成恨

無睇幾集，miss咗好多嘢

吳美人唔好嬲啦 我黎陪你去

依幾集去得幾快 死左好多人

點解Joe被人嫌棄到咁？

joe

其實細B要邊個死就邊個死，仲攪咁多野做乜，全部殺撚晒咪得，最緊要殺老母

雪梨同一哥

仲有家雄
之後最好就自殺

一哥做兵only

成套戲最煩果兩個死哂就好

真係好想快啲見到家雄比人害

馬尾版 好好J

想同啊JOE做愛

好撚正啊

被人姦多次咪復合囉

好想比吳美珩污辱

呢個馬尾頭好睇過之前個雞乸頭

好想同呀Joe去旅行

家雄做返次社工

偉哥係點死？ 無睇到岩岩

俾細b打死

馬尾joe

我都係 好撚正
d脾氣都好正

天地社工

之前個頭唔知做乜9

大頭文做咗廿集社工都有 係時候抖抖

大頭文 真係過份絕情

我好後悔呀 joe

咁好難怪大頭文個喎

成撚套戲最ON9係家雄同大頭文

因為最愛嘉嗚

其實joe做錯咩 冇睇1集

使唔使咁絕

大頭文最鐘意都係嘉鳴

呀joe都好慘

大頭文咁講野架

撻撚著左先分唔到愛情定同情

分手先黎講 分唔到愛情定同情
垃圾文

又要死一件

追人嗰時又話真係鍾意左你

帶住call機打波

社工文正仆街

仆街大頭文 不負責任
多謝晒你d同情

你早啲返屋企啦

點解可以咁正架

為左屋企 定 男友

算咩啫

呢句幾串

算咩姐！

算咩啫
我姓甘架嘛

好過份咩

大頭文近得家雄多

二嬸！

收皮啦仆街仔

又多一個社工

甘你老味

嬲起上黎都好可愛

係埋一齊先話性格唔啱
係一齊之前你已經知啦

呀joe做錯左咩 miss左

牙joe你溝我啦

又係以為佢兩個有路個d衰野

無啦無啦 因愛成恨

Joe真係好撚正

兩條友

JOE痴撚左

二嬸你勾我條仔

痴撚線劇情

痴撚線自己做錯野屈人有第三者

佢2個一齊應該幾夾

兩個都痴線!!

兩個都痴撚左線

兩叔侄痴左線

我都想知， miss 左

啊文唔要你 我要你 唔好死啦

兩個痴線佬

仲走嚟激鳩阿二叔
二叔一嬲起上嚟就會出降龍十八掌架啦

自殺feel

坐監都要做社工

全家都係痴撚線

有冇人講我知

呢幕對屌我真係好撚記得
以前睇到我哇左出聲
痴線得黎又好有劇力

我覺得呀Joe衰極都唔駛同佢分晒手又避佢

嘩，殺上人屋企

唔重要

殺佢?

成家都痴Q線

留名等睇joe 同嘉鳴隻抽

個眼神

又殺人

屌你傾下計

虧空公款投資炒燶左 搵左阿mark頂罪
俾左一大筆錢佢要佢代坐監

同姪女爭男朋友

好痴線

牙joe自己偷拎公數炒股衰咗 叫咗阿mark食死貓

嘉鳴躺著也中槍

劇情大暴走

佢俾錢呀mark坐監
大頭文嬲
咁就分手

痴撚線

打得好爽

自己犯法推阿mark去做替死鬼，仲要唔認錯，所以阿文就要同佢分手

聽日啊JOE死

屌你兩家真係冇人正常

你搶走阿文仲要屈我

又送處又比人姦又痴女玩撚晒啦

阿文又咁巧合出現

好想屌joe

又完一晚

打2嬸 不孝呀你

下集 joe bb就死

去得好鬼快

做咩無端端打人呀

說穿了 是信念舞動

好癲

咪撚搞我條女！

唔該晒以上巴打既解答

屌 個名好改唔改

點解呀

屌你姓甘嗰家人冇個正常嘅

我架

佢同二叔互撚好好笑

得返十集都無好似
去得好快

係 依part好笑

屌到吳美衍究竟上世要做幾多好事

成個甘家都有病

OD

安眠藥

你個仆街第幾集會死

等多日
唔好再劇透

大頭文快撚d上去同家雄互射幾次算啦

劇透
（

痴撚線 內疚到END

一定個身香噴噴
真係好撚正呀

有冇線上睇 忍唔住想睇啊JOE

無論如何都唔駛同呀joe分手咁絕情...明知佢唔可以冇左你
大不了同佢講唔可以再有下一次

有錢佬咪得

搞咩性格大變，本身正正常常又有錢女，比人姦到性格大變？

睇到呢到領會到2樣野

1.大愛左膠係罪惡根源

2.分左手做普通朋友on9，由其事有新男女朋友瓜田李下

大頭文你個仆街

一來啦
二來家族所有野都要靠晒佢

睇佢俾人姦完仲成日出去蒲又飲到斷晒片就知佢淫底

我一早講過啦 卓尚文佢唔係好人黎架
唔係 係程嘉嗚勾引阿文

嘉鳴勾阿文
唔係！係卓尚文勾嘉鳴
嘉鳴做人第三者

其實俾人女女女完都係正常
係為左大頭文先咁

而part 好撚癲 兩個都痴撚線

JOE真係好撚慘 睇緊54集 有D想喊

做得義海主席全部都犯過法
得吳美人冇坐過監

有聲

呢套野最痴線有細B/二叔/joe
on99最應該死有家雄兩母子
最無鳩聊大頭文，apple/嘉鳴/joe分手戲情好格硬
最佳配角一哥，大大話做左超過40年兵

成套劇得kelly最正常
起碼對愛情唔會盲目

二叔個樣

今日係第幾集？
Thx

痴女啊JOE

仲要係幾醒目

今日53 依家睇54就岩

唔該

呢個都係就快要死

咁多個主角死剩四個

咪無，即刻叫Joe賴乾淨個春袋

9X年之後好多套所謂重頭戲都係咁...戲情格硬到仆街
為死而死,為係一齊而一齊,完全講唔通
除左大時代,創世紀頭50集,套套都係咁

雖然話係舊劇，但唔好劇透啦

其實呢套野邊忽豪情邊到天地，叫程甘風暴啦

可能大家就係中意睇咁浮誇既劇情

CCTVB見收得丫嘛，咪係咁拍拍拍拍到爛哂囉

死亡名單：
慧慧
言仔
Frankie
偉哥

貼身褲

睇埋今集就冇得睇阿joe

佢痴撚左線

拖拖拉拉又半集

應該係 靚撚到痴線

冇記錯呢集阿joe係瘋狂煩鳩大頭文

見到你就眼火爆

牙joe
我愛你

啊joe rip

痴女

大頭文正一食屎狗

狼來了

呀joe

阿文同家雄

如果我係啊文即刻伶條撚比啊JOE含啦

性格180度轉變

飲醉酒唔除衫

呀JOE正撚到

左膠到同葉榮添（創世紀尾幾十集）一樣咁黑人憎

家雄仔剪左頭髮？

痴情, 有錢, 有學識
對你死心塌地
又唔可以冇左你
點解可以忍心唔要佢

盞令佢追鳩含，你唔頂得幾多次

俾著係我 我做佢隻狗都得
真係完美

兩條煩膠

大頭文=理性撚
joe molamola

Joe死左之後細b會攪鳩邊個

佢痴q左線

馬尾

佢係咪真係痴撚左線

癡線婆 正呀

痴女好正

痴撚左線

佢搖頭搖得好正

今集我睇咗乜鳩

好正呀
sm我啦

癲撚左
佢紮起啲頭髮好靚

咁快正常嘅

病嬌真係好正

成20分鐘起到玩狼來了

早d 瞓算 ，有甘量宏再call 我

尋晚miss左集
魚機做乜變成咁

仲可以正常開會

仲癲過細b

阿joe好好戲

我都想識到呢d痴悄囡 不過要靚wo

細B 同呀joe 好match

準備...

又係呢枝酒
係咪有毒

其實依d 痴女真係好癲

有冇人計過佢呢集煩鳩大頭文幾多次

再見美人

個個都叫佢正視呀joe, 佢係要唔理人

好次第3次

同我追call

真係唔知點搞

唯有同佢一齊返

比碌撚佢含打發佢啦屌

屌你真係計
佢已經煩到我唔撚想計

佢二叔同佢受到挫折都係咁癲

再扮衰搏佢飛你?

點解唔直接上佢屋企

好撚飲得，咁都仲未斷片

阿joe

現實都有呢d女人, 新聞久唔久就有一單

呢D女真人好恐怖

冇計啦
我不入地獄 誰入地獄

所以咪掉咗杯酒

大頭文太有魅力

唔怪得咁fd

第二支喇喎

好撚痴線

咁正都放棄

R.I.P.

痴撚哂線

mola mola

好似痴女喪食媚藥咁

唔好呀

好撚恐怖

反客為主
同佢玩SM 個反差

RIP

食春藥

再見啦
支線人物

應該諗住今晚發功

明明自殺但好似自摸性挑逗咁

call台心諗阿joe夠未

好正wor

對奶

到出事果刻先唔想死

阿文心諗幾好訓

點解call台個位巴打唔報警

死左

Yeah !內疚男又有得內疚了

依家仲有邊女演員做到呢場戲

甘家教出黎係痴線
程家就大班on9左膠

煩死

打份工姐

個表情

我諗緊如果我係做call台嗰個 我應該會報警

巫婆?

無
牙joe世界第一

呢個橋段拍成鬼故就正

佢骨架好大
睇唔出

10A

jed

阿joe 你同機主講
阿joe 你同機主講
阿joe 你同機主講

Call台 Ching：

天地豪情大結局ed
joe rip

臨尾嘆氣嗰吓好似碌鳩第一下入咗去好滿足嗰隻呻吟

都唔係同一個人接call, call台好多人架嘛

識揀一定吳美人啦下話,
郭唔係唔好,
但完全比下去lo

10A做唔到啦
演技麻麻 等多幾年可能得既

吳美淫

唔準你咁諗我條女

郭藹明都好正喎，好sweet好可愛，做老婆一流

屌 on9文

食埋佢做主席啦傻仔

阿joe真實人生係咪做少奶奶

幫我劣住鳩陪我睇緊天地豪情

宣萱

Call台師姐好波

內疚文

扮曬野
明明佢唔聽

Joe做sp 嘉嗚做老婆

都係 葉榮tim 演得最好
卓尚文好廢

細B正式接手義海

唔止少奶奶, 係闊太

10A同巫婆都未夠班應該會變左鳩叫

細b心計到呢 特登唔講自己

又酒吧

又開始內疚

今日on duty社工係嘉鳴

吼

joe呀

10A個樣差好撚多皮

以前成日諗
其實吳美人可以cut到同林其欣差唔多戲份
反正佢同大頭文條線都係硬加出黎

阿文好似無感情咁

真係好平

內乜鬼疚
根本係甩難可以全力翻啅嘉鳴

阿文係咪天煞孤星 剋死哂d女朋友

真正人生嬴家......

大頭文又準備食回頭草

阿文眼淚都無滴

亂講！

唔覺阿文覺得內疚

垃圾文 仲要講到唔關你事咁

仆街大頭文還返JOE俾我

家雄 同 羅家良 係創世紀真係2種角色

夾硬要撞到正 痴線

創世紀佢兩個精彩好多

片頭joe同文帶黑超個幕做幾時做左

廢老今次咁正常

阿文好似真係冇乜feel

阿文cool到成個反派咁

癡線生又出動

狗男女

到呀JOE家姐痴撚左線

兩姊妹輪住9up撚鳩二叔

甘家姐妹花都痴撚線

輪流剌激二返，想迫撚癩佢咩

話出就出prison break咩

JOE死左 真係冇乜心情睇

點樣快啲出番黎啊大佬 而家落車咩 屌

細b真係有曬天時地利人和

黃日華痴多兩錢

咪係囉 講黎都唔知做咩

對住阿文就咁好火
對住3件廢老就冇聲出

好好笑 不過最好笑果part係阿joe撚二叔

以為睇緊同盟

成間公司咁大得三個董事，笑撚死

互屌對方另一半勾引自己另一半
劇力萬鈞

Apple死嗰陣大頭文就悲痛欲絕,Joe死眼淚都冇滴

：你快啲出番嚟啦

對佢黎講係好事

二叔:出到我出咗啦

joe本身又唔係冇錢至少中產回流

媽~咪呀

想睇家雄黑化坐義海主席

膠雄

會咩

膠化就有

佢自己頭先都講
Apple既死同Joe唔同，我都唔應該咁自責 仆街到呢

超級理性撚

家雄 大頭文終極煩膠

diana 對腳

人地綁完你咁撚信人做咩垃圾家雄

細b又借d意激下泰肺

屌啦 Apple唔係佢害死 係本身有病 佢就喊到乜此案 Joe係佢搞出嚟佢居然冇事發生咁

死完條仔又咁快冇事

你簡接害死人地大佬 肯見你都偷笑

廢佬咁憎甘家
點解唔堅決啲

好撚想知化骨龍諗緊咩
"你個死仆街自己有女又走黎溝我條女, 遲早搵人搞撚掂你!!"

好撚小氣

始終都係一家人

細B

細b既成功全靠一班廢老同煩膠

估唔到個養母對個野仔咁好

媽咪～

雪妮無利用價值了

你係咪覺得自己好撚醒呀
媽咪

Joe家姐咁醒 會唔會死埋

家姐呢鋪醒
廢老就真係keep住廢老

原來個養母想撚細b
但最後

細b賤撚到

最尾句野真係好撚仆街

秦沛

撚狗撚到

一直家姐都唔想KELVIN返義海

細B呢下好似tvb玩鳩劉家輝師傅咁

唔好咁快死住

好絕呀

細b ho ball

好撚正

不過曬唔曬都冇所謂, 你都懵架囉, 健康你就冇啦, 不過唔好咁快死, 等我吞埋義海先

其實呢套劇大頭文可以成個cut左都無影響

屌 人地笑唔撚到又逼人

好撚有化骨龍風格

曬呀Daddy 戴返頂帽先啦
不過都冇用啦 個太陽唔曬 你個腦都壞架啦

頭廿集可以消失

仆街仔

死亡名單：
慧慧
言仔
Frankie
偉哥
Joe

Kelly
太多事

走私軍火，吹到咁大

Kelly

羅君左

大頭文又返兜嘉嗚

點解家雄唔識發癲

見到個on9仔就炆

程家雞

表演

啱啱累死左條女好似冇野咁
你話佢同嘉鳴冇野我都唔信啦

細b真係生意奇才

大頭文條仆街仲好意思變魔術

今集又返兜嘉嗚

好似冇左件事咁

金融狗

狗男女
生哥快d出黎做野喇

一哥成隻兵

阿joe呀
唔黎你會後悔

Kelly大佬講得岩 家雄真係on9

大頭文真係好嘔心

膠嘅程度隨住接近尾聲挑戰觀眾底線

Kelly 就死了

冇左阿joe同二叔互撚

係卓尚文
唔係，係程家鳴

第一次睇果陣真係覺得好撚癲

屌 玩到咁話冇野都冇人信

牙joe

我宜家重睇都覺得好撚癲
神劇情

已經唔記得左

的確有姦情

阿joe:屌你老母

癲得黎真係覺得好有震撼力

世事多麼難料

佢地擺明中意對方
就算同左呀joe/甘生一齊都係
不過呀joe真係好慘

阿Joe屍骨未寒架

嘉嗚兩個小肉蛋

咁就撻著拿

有冇人覺得首歌好似聖誕歌

又幾正

好想知佢幾大

好想睇阿joe發癲

呢套劇道德淪亡

都未離婚 雪妮又教人

屌你一集就由好朋友變返拖友

呢個廢老好自私

同二叔都未離婚

神又係佢 鬼又係佢

正仆街黎

阿joe死左就即刻溝人

垃圾媚姨，自己畀人姦完生仔已經不知羞恥，依家仲教個女不受婦道

佢地根本唔愛呀Joe/甘生

冇架啦
等甘樹生放監啦

清算呀嘉鳴

害死慧慧!!

害死言仔!!

累甘樹生坐監!!

盲信kelvin !!

剋死信哥老公!!

勾引大頭文!!

害死阿Joe !!!!!!!

好撚垃圾

已經唔想睇

卓尚文唔係好人

阿文仆街了

家雄垃圾到

on9仔

坐左半年都冇？

由頭到尾都係想睇二叔同阿joe

傷人都撤銷到

甘樹生屌打卓尚文

轉過頭又放番出黎

一哥

甘樹生：i will be back

有哂人證 開頭仲自己俾口供話打佢

個腦不斷loop尋晚阿joe嗰吓呻吟
真係好似碌鳩第一下插入去好滿足

搖得好撚正

好撚想笑

屌 FING乜鳩

震撚到
呢幕當年又係笑撚死我

笑撚左

泰肺

好撚好笑，秦沛

又幾好戲

屌 係咪笑片黎

會唔會有得睇甘量宏vs甘樹生vs大頭文

好似groot

化骨龍好似望住個傻仔咁

係咁fing勁撚好笑

新移民全港一日遊

佢個眼神好似Mr.Bean

個動作好on9 但係佢搖就好好戲

阿Joe岩岩先死, 走去溝嘉鳴?!!!!

屌喇星

笑撚死

你大我呀真係好好戲

都話左卓尚文唔係好人

68幾....

屌啦 Joe死咗平靜如水

我諗起美味天王片頭
秦沛一樣係到鳩un

話冇野真係冇人信 中秋玩到咁 原來二叔係最清醒

係咪真係好似泰肺咁

家鳴咁正唔係唔溝呀

對狗男女根本冇鍾意過joe同甘生

俾佢搞到我分唔清柏金遜同老人痴呆

卓尚文害撚死apple , 呢條數一定入佢

害死埋阿Joe

篤甘樹生出黎

爭人錢又唔還!!

個老臨好慘

呢囡做乜撚野呀，好樣衰

就快溝到了

又有人追

好慘

仲話想做夜總會公關

家雄係時候開定post(5)

屌 而對狗男女 係到玩曖昧

好撚噁心呀佢地兩個

嘉嗚

甘生嚟喇

屌 死狗公

唔係呀～哎吔～

二叔

大頭文仆街到

又世事多麼難料

又玩呢D GAY溝女

重播劇 - 天地豪情 (5)

溝囡聖手

甘生出到黎實殺撚左佢地啦

二嬸又動心了